新華社：中共中央決定應勇任湖北省委書記，蔣超良不再擔任湖北省委書記

日前，中共中央決定：應勇同志任湖北省委委員，常委，書記，蔣超良同志不再擔任湖北省委書記，常委，委員職務。（新華社北京2月13日電）

作為有著37政法工作經驗的“老兵”，應勇曾擔任過浙江、上海兩地的高級人民法院院長。 2013年應勇離開政法系統，就任上海市委常委，於2017年當選上海市市長一職。

過去送死

黨員任司法部長 司法部門

應勇係習派，習近平又贏咗

永續稱帝，世襲帝位不是夢

繼續不忘權鬥

習總書記英明
獎罰分明 為官事不避難，今次是地方政府瞞報，不關中央政府事

英勇

由一開始就推個波落地方政府
中共係唔關事架，自稱